長髮熱褲女獨行旺角被搶環保袋 西九EU迅速拉人起贓

今日（28日）凌晨近5時，一名身穿超短牛仔褲的20多歲長髮少女，獨自行經旺角花園街與太子道西交界時，突被一名30餘歲男子，從後搶去其黑色環保袋，賊人得手後拔足狂奔逃去，女事主登時被嚇至花容失色，高聲呼救及報警。西九龍衝鋒隊接報後迅速趕抵現場，並在附近一帶兜截，成功截獲疑犯拘捕，贓物亦於附近花園街的排檔尋回，案件列作搶劫處理，警方正調查事件。

攞番個袋都要衝鋒隊

officer都出埋，似係純粹約埋一齊昅女

戇鳩少陣 唔出eu出咩

出動巡邏隊抄牌

sdu

正臭閪著條底褲出街都唔知醜

因為係女
同議員搶「女」職員電話一樣咁嚴重
同一件案發生係個男身上
可以就咁落個案之後幫你跟進啦

你想講督察呀?

Inspector

凌晨五時一個女仔自己行危險咗啲喎。

打999有靚女 比人搶野
宵夜都唔食 衝出黎搶賊

擺明新入職帶team啦

你邊隻眼見到? 白衫?

條女對腳

啲記者凌晨都衝出去影單咁既野？

帶個mk妹入警署慢慢落薄

凌晨近5時? 條女開完工?

女權主義，身體自主，俾人姦都係我既事

咁又何必搞到自已咁危險呢, 睇嗰兩張相, 一間舖都無開, 成條街鬼影都無隻, 個賊見到佢唔落手都對唔住自已喇...